無信用卡 但信貸紀錄 H

只係前一個月申請過weland 但冇批 最近申請幾間銀行信用卡都唔批 一check係H 有冇方法提高番個信貸

冇 申請第一張搵低要求既卡
例如enjoy卡
用信用卡消費先可以升到信貸
有借有還先係好既紀錄
借都冇借更加令銀行覺得有不確定性

冇其他方法？ 我連卡都申請唔到 利：我係學生

試下大學信用卡
和民卡
kfc 卡

財仔卡試下 安信wewa 卡果d
利申 f 升返止a

enjoy 卡， 學生卡

無信用卡=無紀錄=唔知你係乜水

我係連基本既學生卡都唔批 我係咪要等多2 3個月先再申請

不如講多d啦 下下踼一下先嘔幾句
學生卡都唔批你都好大問題下 學生卡基本上無乜大問題有學生證就批

enjoy card應該係人都批

我前一個過月 申請過weland 之後唔批 之後我申請過幾間信用卡公司都唔批 利申：一張信用卡都冇 之後上綱睇 申請過貸款會扣好都信貸分

我咁既情況應該等一兩個月後先再申請？

成日俾人reject 申請都會降級架，一野申請一張門檻低果啲卡啦

基本上佢奶左撚

如果我乜野都唔理 會唔會升番